大家要做舉報師la

大家記住聽日開始見到廢老藍屍搭車唔帶口罩要舉報

乜警察會理咩

奶咗

食屎師